如果你相信有平行宇宙，你有無幻想過唔同嘅宇宙中嘅你今日生活成點?

用返你上一個人生轉捩點做checkpoint
e.g. 升中 公開試 大學選科 畢業工作等較為重要決定

你估另一時空嘅你今日會點樣
如果見到佢地你有咩想講

同佢地講：唔好做我

唔做你佢地有咩結果?

另一時空一定有你？

安穩好多，幸福好多

左擁右抱
億萬富翁

如果期期中六合彩

一樣係打工打到死為手